正常情況下send完cv幾耐會有interview?

我已經send左一星期cv, 主要搵b2b sales, 但完全冇interview
應唔應該降低expected salary再繼續send?

心急人上

Fg?

sd左幾多間

睇人地公司hr點做，好彩試過一日
最遲試過三個月打比我叫我in
但我已經做緊另一間

5分鐘後

16 grad
而家想轉行做b2b sales

擺到明同時間有人比你更優秀而取錄左

sd左大約5-7間
睇岩先sd

見到之前apply過既公司又出post請人
好唔好調低expected salary再send多次?

咩背景啊你 吊高黎賣

你邊隻眼見到我吊高黎賣

通常人地主動叫我去 唔使sd cv

兩星期內

我呢d過氣fg 人地識我老鼠咩

咁我再等多一星期

IN完第2日
等人用佢就乜都得
唔等人用你IN幾多次都理鳩你

我連interview都未有